有冇人如果食嘢食到有條頭髮就會成碗唔食？

岩岩食食下麵食到條頭髮
好撚想嘔 屌

條頭髮先係精髓

你肯定係頭髮

食髮菜果陣唔會

紅紅地色應該係

西毛 大姨媽到

sor呀先生，我岩岩打飛機唔小心甩左條鳩毛係入面

反正都食左，唔爭在

靚女先食